點解燒賣有四粒但係鵪鶉蛋燒賣得三粒？

成日都唔夠分

你有兩粒蛋

所以呢

e神得一粒

係咁㗎啦

我同你加埋有5粒蛋

你一粒都冇

鵪鶉蛋貴野黎，粒鵪鶉蛋貴過成粒燒賣呀

咁一籠有四粒咪賣貴啲囉

叫四籠咪有十二粒,教育電視都有教

係想你一次嗌四籠

屌你老母四個人食四籠其他嘢唔撚駛食啦

叫4籠 每人三粒唔使爭

鵪鶉蛋1打5蚊
有幾貴

係點解明明同燒賣一樣size但係少一粒

嗱巴打就識嘢喇 邊關錢事

比小左你姐
你同佢講番多數都會補番粒比你

試過 佢同我講俾多咗咪普通燒賣收返我錢

鵪鶉就嚟絕種

同一樣價錢
賣三粒比你 佢咪賺多d囉
咁佢想賺多d係正常架喎

咁都解釋唔到燒賣係四粒喎

三粒，酒樓啱啱打個和

你再問落去就將燒賣改做3粒

大家一齊仆街 夠公平啦

留明睇樓主開鋪賣四粒閹春蛋燒賣

時間成本問題囉

山竹牛肉夠三粒啦

攪手淨係打個和

牛肉大粒過燒賣

同埋牛肉通常係小點

咁佢賣四粒貴啲唔得

宜家啲00後有冇食過都成問題

三粒又係蒸咁耐四粒又係蒸咁耐 講時間成本應該四粒先啱喎

鵪春蛋膽固醇超高，茶樓係計過度過問埋醫生營養師指引先設計到三粒係啱啱好㗎咋

四個人一人一粒

咁多過4個又點算

睇你多成點囉
5個7個就最撚慘 一籠唔夠食兩籠又突一兩粒

成間酒樓得咁多位師傅
冇幾多粒春架咋

咁係咪每日都要換新師傅呀 on9當有趣

你好有趣？
拎鵪鶉蛋燒賣嚟講，咁而家係咪所有茶樓點心都4倍裝一份先？

大家都係燒賣點解唔同先

因為有一隻太鵪鶉 匿埋左

因為鵪鶉蛋燒賣大粒啲
普通燒賣原本只係用豬肉 冇上面粒蝦同帶子 而且size細啲
鵪鶉蛋燒賣就係上面加粒蛋
豬膶燒賣仲大粒 見過一籠得兩件